如果CIA搵幾個華人係中國綁架gay cook 幾粒鐘

咁會點

如果你老母冇生你出嚟就冇呢個post

如果你老豆無屌過你老母就唔會生咗你，無生你就唔會有呢個post

冇事發生